狃狗入到一球 聽日出旺角表演乾坤大挪移

𓀀𓀁𓀂𓀃𓀄𓀅𓀆𓀇𓀈
𓀉𓀊𓀋𓀌𓀍𓀎𓀏𓀐
𓀑𓀒𓀓𓀔𓀕𓀖𓀗𓀘𓀚
𓀛𓀜𓀝𓀞𓀟𓀠𓀡𓀢𓀣𓀤𓀥

係彌敦道企定擋車一粒鐘

並傳授一位有緣人

「串謀作出公眾妨擾」、「煽惑他人作出公眾妨擾」及「煽惑他人煽惑公眾妨擾」

有鐵焰令

7左米推

想學埋九陽神功

打錯 係贏到一球

有綠人

想睇

同意，連狗APP好易打錯

哈 又走數

勁多廣告 一禁禁錯

連狗

係咪白卡？

狃狗贏到？

樓主第一層都未練到

Ching練到第幾層

邊條友全部負評

笑撚到仆街

食屎啦，
想學乾坤咖我

留名